其實大家都係一條心

下次見CCTvb 既記者係[red]係鏡頭後[/red]
可以對佢地好啲 鏡頭前淨係舉下牌叫下口號算
前線既記者好多都friend黎 無謂令到其他手足都怕
加上好多時CCTVB影到好多重要野其實 包括暗角打獲
只係之後個剪接有問題 通常都係上頭order
求大家幫忙 依家槍口應該對準 向外
記者朋友對我地幫助太多 不而分化

推

pish

不*宜

唔該巴打